一人一個瞬間令女性好感度大增嘅招數

連登情聖們請出招

俾錢佢

幫佢開門
帶紙巾 同嬲

整容

你靚仔就加分
樣柒做乜都冇用

做番自己

失禮野唔好做

自然

帶紙巾

顯示出有風度嘅一面 著衫型少少～

黑卡

渣寶馬

咁我祝樓主好運

代定個condom呀

去果時渣架林寶出去

整容做gym

幾錢q

樣衰唔緊要
傾計個陣望住人
笑得燦爛啲

大熱天時 你估去interview咩

汁下自己個樣 剃鬚 剪指甲 比d精神 唔好寒背 唔好懶係嘢

過馬路/行馬路邊個陣搭一搭佢膊頭
叫佢睇住/小心呀 記得語氣要溫柔 好似寵愛緊佢咁

扮唔小心跌左張黑於出黎

做狗公

食乜先 裇衫 chino囉

我寧願喺寶馬度喊
都唔要喺單車度笑

恤衫都唔錯 好多女仔都鍾意

幫佢含

除衫show條巨龍出來

熱屎辣仲褸乜鳩 到時真係嬲喇

要睇進度

感覺好狗公

噴 唔好噴太香個啲 要聞落清爽

上次同佢行行下街
唔小心跌左銀包
佢即刻 180 度轉態

準備吓啲話題share下自己生活中嘅趣事囉，講下喺連登見到啲咩癡線嘢都得㗎

袋定幾個笑話 ，最好同佢既興趣or鐘意既野有關

要show 到你都佢有一定程度既了解

膽大 心細

加油呀巴打

同堆加大既話最好喊bbq味 bbq味啲女仔比較鐘意
記住問老麥班員工拎叉
廢事整污糟隻手

I am rich and i have 25cm black dick

無限金錢

嚇到人地即刻彈開

都係嘅 仲要睇時機

幫佢拍筷子

支持
做番自己啦

咩都唔洗做

渣車去接佢

樣衰唔緊要
靚仔唔笑都好感大增啦

如果係啲怕醜女仔又未必

呢樣真

唔好咁啦 奇奇怪怪

唔好做埋啲幼稚on9野
大方啲 唔好淨係講自己野
問下對方啲日常野 講啲common啲嘅話題
無女仔會唔鍾意成熟同charm嘅人

唔好咁痴線喇
唔洗

show 銀包疊銀紙

帶佢食麥記已經無哂好感

俾我個樣佢睇

大快活會唔會好啲？

靚仔

有啲女仔係鍾意男人身上有陣特別嘅味 唔一定係香嘅

找張黑卡出黎

黑金卡
法拉理車匙

腿張開

唔好dead air

如果佢鐘意你嘅 你做咩佢都鐘意
不過基本野點都要做下啦 樓上都講咗好多 同埋做返自己
祝巴打成功

插入去之前同臨射之前講定先

青幾歲？

今時今日幾皮嘢都買到架七系充門面，分分唔夠買架靚單車

乾淨 企理 自然 講下笑 食飯埋單可以主動少少如果佢想比就叫佢比零頭
帶嬲帶紙巾就不了 太造作

打左飛機先出門口
打完會散發男性hormone, 容易d吸引女性

做返個正常人

聽佢講野要望實佢對眼
真係會過到電

唔使刻意搵話題 dead air都唔使驚其實 好正常
最緊要 要覆返佢講過既野 再講下自己相關經歷咁
自然就得

我幹過妳屁眼，就是一輩子好朋友.jpg

何謂common？
鍾意聽咩歌個啲，有咩興趣個啲好悶

袋定笑話即扣分

男人老狗做埋啲女人野

Your face, your fate.

唔記得拉褲鏈

祝成功

你執番起個銀包嗰陣

佢係咪轉多360度

再打多個筋斗添

唔好寒背 講野大聲啲 俾啲自信同尊重
好感度點大增我唔知啦
但大減一定係串柒柒又憤世嫉俗
例如人地撞到佢 就屌晒老母咁

悶唔悶係人既問題，而唔係內容既問題
個人有趣既，講今朝早餐都可以好有趣

出個街好似打仗咁樣

後空翻

一定要大方同埋有禮貌
可以既話加小小幽默感
記得送人番屋企

講個笑話比佢聽囉

我自己鐘意既
大大加分
但唔係個個同我一樣呢

開門 帶紙巾 送翻屋企 好似好小野甘 但係真係會加到分

去之前打定個飛機
廢事見面見你到扯就扣曬分

痴撚線咩咁撚熱

都唔係既 冷氣地方會涼

粗粗地，ben屎囉！加埋食飯俾張黑卡埋單囉，第一次感覺好重要，唔好寒寒酸酸咁

剪指甲
男人老狗留指甲好撚嘔心

另外 男人有青筋手加分

認真答你
買定枝水等佢，佢唔飲就你飲
主動行近馬路個邊，女仔行入面
主動開門
帶外套紙巾
諗定話題，可以係佢興趣/時事
上網搵定間餐廳有咩推介，可以主動介紹比佢知，eg 呢道grill fish好出名
問清楚佢prefer咩酒，brut or anything else
搵定餐廳附近有咩可以行下，食完可以散步傾計
最後比錢，就算你希望以後aa制，呢餐都係你比（佢會唔會主動比番你另計）

呢個天氣，淺色棉麻shirt+chino啦
祝你成功
利申：絲

男人老狗噴乜撚
加埋汗味就真係夠曬香

唔好咁猴擒就得

一陣差館見

支票簿

咪伏人la

問多啲佢嘅事，唔係叫你查家宅個種，係出於想關心佢想了解佢為人個種，例如冷氣會唔會太凍呀，叫完嘢食問下「原來你好鍾意食xxx㗎？」

不過如果佢係對你無好感的話做咩都係變態

一個裝滿金牛嘅gip

女仔 你 馬路
講咗咩自己諗

睇下你個餐有咩好食 同佢交換少少 互相試下？
好似有多d互動 自然討論下邊樣好食d
我另一半見我食雞翼好論盡 會幫我切做單骨雞翼
都係留意有咩位可以show到你細心？
行路行馬路邊
帶路果陣提佢小心梯級水氹 扶一扶手㬹
唔好行咁快咁大步 女仔跟唔上

同埋 唔好有汗味
前一問唔好食大味野
唔好放臭屁

有冇錢？
有冇樣？

依家咪講緊如果唔靚仔可以點囉

食完帶佢去機舖玩 消化下
展示你既能力又多互動
但記住輸咗唔好問候人全家

樣衰就唔好係咁望住啦 嚇親人
適當望下好

鋤弱扶強

戴口罩

就算對方廢up緊都要扮曬用心聽
望住對方對眼 點下頭又或者笑下

袋定一萬有用啲

唔好成身汗味 又唔好噴太多止汗濟
出門前沖多次涼

呢個post啲巴打係咪無睇樓主個送機表白post

Dress code Smart Casual啦
你同條女又唔係第一日識 唔recommend太formal

希望你成功啦

強姦佢

認真
買小小小禮物

鐘意你嘅話，做乜都會覺得你好cute
試下提出送佢翻屋企，制姐係有機；唔制都唔好迫人俾你送

一粒字：gentleman

淨色衫褲，簡單打扮
剪指甲，剃鬚，少量香水
早過佢到，送佢返屋企

未一齊時條仔搭我，嚇到鳩縮，卸走佢隻手幾次

驚佢漏m , 帶定m巾

有好多細節嘢會打動女仔
例如冷氣機滴水
就直接拉開佢幫佢避開
但唔可以too much
利申只係自己覺得
唔知其他女仔啱唔啱

真心
有禮貌
例如食飯 落單上菜都會講唔該哂
會覺得你識得體諒人
唔係比錢就大撚哂

對住佢打飛機

仲有過馬路 行街邊果時
主動小霸道地fing佢埋入d果邊
你就行近馬路果邊
咩都唔駛講

有講有笑 自自然然 唔洗刻意表演自己
唔好比人感覺成個毒撚咁

咁都無機就代表佢唔岩你

食嘢戈陣大大聲屌侍應 即刻Man曬

第一次約人，最好探吓路先
到時兩個人一齊蕩失路真係減晒分
（約去大家都好熟嘅地點另計）
試過有朋友約女仔出去食飯點知唔識路

正常細心嘢都夠㗎啦。帶紙巾，如果有需要嘅帶把遮 （呢幾日好曬）。
正常相處，唔駛咁緊張，表示照顧 /好感係好，但唔好太厹。

咪搞啦
樓主嘅幽默感可能累事

屌 你又有d道理 樓主咪撚講笑話呀到時

要著suit

試下唔好做佢隻兵先

當個女仔行馬路邊個陣
你比佢行返入面 你就行外面 保護佢feel

痴鳩線，男人唔噴得香水
根本就係正常社交禮儀

如果去睇戲，帶定件薄褸，仲要入戲院坐低先俾佢知，加100000分

太扮野了

拎條賓周出黎

千祈唔好
聽日星期日咪著恤衫啦
係放工見到自己男人著先覺得好睇
你無啦啦著會好奇怪
仲會覺得有啲作狀

除非你職業係做酒店酒樓保險地產看更

呢招尾機

我男朋友未一齊前都係咁做，我覺得好加分
樓主千祈唔好著西裝褸 但好多女仔都鍾意男仔著恤衫 唔好太多身體接觸。樓主加油

件衫有香味
囡囡有親密接觸好感會爆燈
直頭想比你抱住黎屌

一野大力捉住佢隻手 過肩摔

唔扮野喎 不知幾好
好多女仔明知凍又帶個細手袋仔出街懶得帶嬲

對住佢：含啦！八婆！

如果咁對我
我一把煎撚死你

柒就更加要做啦

讚佢：你今日好靚
實甜死佢

埋單嗰陣話你請佢食 淨間食糖水佢請
咁睇落唔會好小家 仲攞到多啲相處時間

得閒就撩佢頭髮,再撩佢掌心,最後撩埋佢個...

冇幽默感就唔好懶風趣

攞錢撻到佢瞓低 再撻到佢愛你

附加落雪效果

三浦春馬

扮唔小心跌左condom

高招呀
香水止汗劑陣味未必啱對方
洗衣液味相對溫和易接受
香味好易俾人安全感
想有親密接觸

想轉返掉問
有咩招數令男仔好感數大增？
唔好答我打開個閪

有禮貌 例如對侍應講唔該

一大grip一千蚊紙擺係枱面

一瞻面就除褲打丁

笑

拎你條賓周出黎

仲有冇

依個方法幾幽默
佢應該會笑下你
如果佢鐘意你應該會覺得你細心

女人野你都肯做咪加分囉
又唔係叫你跪低綁鞋帶
關乎衛生同乾淨問題
肯做咪覺得細心d囉

而家咁熱 約出街見面之前問佢飲唔飲嘢或者買定比佢 又唔會比到種約女仔總會遲到感覺

五秒合體

唔好用其他人同個男仔比較 同埋如果個男仔講緊野嘅時間望住佢對眼都會好正

射精

第一次約女神出黎
帶tissue jacket
因為睇完戲食譚仔 濕紙巾都帶埋
其他都係咁 好似平時既自己咁
然後著到型一型
利申 變左現任 但聽返佢講
其實唔係好關事

心水清

是鳩但啦其實你都溝到啦

有次佢提議去新界遊車河，去行下郊外，睇日落再去食飯，

咁佢部車拎去整，我就早少少起身揸車去接佢，到佢屋企樓下佢就叫我等佢一陣，原來佢怕我未食嘢，整咗個早餐俾我食，仲榨埋橙汁我飲。

因為我之前岩岩考完車無耐，揸車平時都喺返公司同返屋企條路，同埋由我屋企揸車去佢屋企樓下條路，好少揸去其他地方，佢就負責揸車帶我去好多地方，而嗰啲地方出世到而家20幾年都未去過，我次次同佢去街都覺得好新奇。

佢每日朝早會同我講早晨，然後就開始唔同嘅話題，有時候講下返工嘢，有時候講下心事，講下笑話，除咗返工忙嘅時間外，佢全日都會send messages 俾我，有時候見到得意嘢又會影俾我睇，send下生活照，直到收工臨訓覺前就打俾我講幾句同晚安。

佢個人性格好好，對感情專一（佢無論份工定朋友都女仔偏多，但佢唯獨是對我好，對其他女仔就一句起兩句止），又錫屋企人同朋友，思想同計劃又有共同諗法，又識點照顧我，即係當我有難題，佢會好認真去聽同我一齊分析，一齊諗點樣解決，認真時認真，玩時候玩，對工作又認真，好charming。

當時我同佢識咗1年，佢30頭，我20中，但無論思想定性別都互補不足，佢唔會當我妹妹仔，有問題都會同我傾聽我意見，同時佢教識我好多嘢，令我學識多方便睇唔同嘢，同佢相處好舒服，覺得好有安全感，

亦因爲佢大我幾年，會諗將來同結婚想穩穩定定揾一個都定性又互相鐘意嘅女仔，所以佢會叫埋我去佢家庭活動（當時未拍拖，仍然曖昧期），而佢屋企人都對我好好，特別佢個侄女第一次見我已經好痴我，於是佢就間中會叫埋佢侄女話同我扮爸爸媽媽照顧小朋友，因為佢都知我好鐘意小朋友。

而家拍拖幾年，準備結婚。

玩下就知

我屌你老母幾度阿帶嬲

冷氣會凍架ching

熱到傻左了

成班毒撚女都冇見過係教人追女

直接捉佢去老強

金融才俊搵過百萬個月即刻濕晒

有禮貌

入到黎，望一望個名
咁似之前送機表白個on9既
睇真啲，原來真係你個on9仔

乜唔係拍緊拖喇咩？

帶Condom

學到嘢 有冇多啲
聽晚見佢

嘔心

就因為你覺得嘔心做唔出咪無女囉

30cm

咪著老西啊頂
普通白Tee加對vans定converse簡潔啲
比佢覺得你唔係老土都唔係mk
短袖裇衫其實難carry
長袖又熱到死

講你係你嘉誠個仔
一樓換一女

大家臨出門口前同佢講餐廳冷氣可能凍
提佢帶定外套 唔好你帶定俾佢
唔係個個女仔鐘意著人外套

入餐廳果陣 坐低果陣都禮讓啲
開門依啲就一定做啦 俾女仔揀想坐邊面

重點係依到教你嘅唔好咁特登做出黎
留啲神秘感 如果女仔對你有興趣嘅可以有加乘
冇嘅起碼都覺得你gentleman
記住唔好急

如果條女著短裙 坐低嗰陣比人遮下

聽日帶住鬼佬面具出去就ok

dick in the box

呢個真...之前試過同個ok靚嘅女仔傾計 講講下見到佢望住我對眼 即刻勁怕醜避開毒撚

分享吓我曾經對個男仔心動/加深好感嘅情況：
講明先，首先要個女仔都對你有好感/唔反感先work

1. 同個男仔係同事關係，一次我地同組要準備開會present嗰陣，我就去print定啲handouts出嚟，佢行埋嚟睇我有冇嘢幫手，然後我話ok呀就快搞掂，之後佢答我「good」然後搭咗我一吓膊頭，之後就行開咗。嗰吓個腦空白咗一秒 本身同佢叫做同事關係，私底吓有text吓咁，但未去到話會身體接觸嗰種，所以嗰吓幾心動

2. 另一個同事關係嘅男仔。有一次我R爆頭都諗唔到個project點做，本身完全唔熟，但咁啱同佢講起好苦惱，佢主動話幫我手諗吓，然後參與咗幾大部份咁幫我執好份嘢。因為佢都有做過，佢都知係好難做，而且做得唔好後果都幾嚴重，所以唔係咩輕鬆嘢嚟，同其他人呻都只會嗌我加油就算，人人避之則吉，但佢都肯幫我 。嗰排我為咗份project苦惱到癲，咁啱有人雪中送炭，真係心動到不得了

3. 平時啲男仔表現得自信啲，show到佢嘅學識談吐同才華，自然就會散發到魅力 同啲唔太熟嘅人傾偈，發現原來佢地見識好多/談吐好得體有禮幽默/識某啲技能，即刻會打從心底覺得佢地好勁，加分不少

都係果句，做翻自己。

如果你扮到好好，一係人地知道你平時係點，所以會覺得你好奇怪；一係人地真係lum，之後發現原來妳平時唔係咁宜家係扮，又死

當然可以表現著緊佢小小，但又唔可以太作，雖然有d矛盾，但我唸你明我講咩既

都冇乜啦, 做返自己 唔好成日相機食先同埋埋單嘅時間話aa(如果佢話佢請就話下次請返佢或者請佢食糖水 )

其實盡量做返自己
即係做、講一啲貼近自己性格既野
因為個女仔本身都識你
知你平時為人（包括衣著、談吐、言行等）
如果到時約會
你表現同你平時太大反差
可能會有反效果

不過可以從細微之處下啲功夫
即係表現多啲紳士風度

例如
1. 如果會睇戲
就帶定外套（乾淨整潔）
入場坐低問佢凍唔凍
凍既話就拎件衫借畀佢
相信如果個女仔對你都有好感
會好受落同加分

但千祈唔好好似痴漢咁
一坐低就拎件衫塞畀佢

2. 兩個人行路時
可以留意下馬路位置
盡量等個女仔遠離馬路

3. 出入開門盡量行先
同埋要頂住度門
等你個對象行埋先

最後提醒
相信你同佢約會
你會好緊張
驚講錯野做錯野
或者唔敢同佢傾計/諗過度過先講

但我希望你盡量保持平常心
唔好太過騰雞同埋膽怯

記住你同佢目前既關係 係平等！
出到嚟「約會」 無話邊個位置係高啲

雖然你係想追佢
但都唔好將佢放喺高於你既位置
即係當佢所謂「女神」

因為一旦當你有咁既「前設」
你就會凡事都諸多顧慮
到時就好容易做柒事
或者令到約會氣氛尷尬

希望幫到你啦

留意餐廳風口位有無吹到佢

平常心啦 唔好縮埋一舊已經得

嬲乜鳩

唔知點解ff 到一個毒撚係到淫笑嘅樣
個心寒左寒

一齊到未呀樓主 追咗你三個post啦

除褲 哂巨龍

尤其係睇戲個陣

淘條跑車車匙放係當眼位

褸啊懵撚

处套
外

喺個毒撚科林到問有撚用咩
樓豬唔係諗住跟呢班人講既嘢做嘛

其實你都同佢表白過
即事都ok熟喇
喇你唔好做咁多刻意野
自然d做返你自己
好多人叫你帶外套
其實唔好會好奇怪
真係怕冷既女仔會自己帶定
食飯驚無話題
就講下旅行既事
笑多d扮到好留心聽佢講野
祝成功

著完成身臭汗反而扣分

錢

見到面第一眼就要搵到佢今日最花心機喺個look 嘅邊度。
例如脣膏、耳環、髮型，揀呢d 細節位來讚下佢襯得好睇，展示你細心同觀察力

認真答
無論做咩都要自然淡定大方啲
唔好遲到 最好早d到等佢黎

出發之前查定條路/你帶路
到左餐廳門口你開門比佢行先

睇下佢平時會唔會抺餐具
如果會既你就幫佢抺埋佢份餐具

諗到食咩之後問定佢揀邊款
之後你叫個侍應過黎
幫佢叫埋

食飯個陣可以問佢試唔試佢個碟
交換食下咁（當然你唔好食到成碟野都有你d口水先再問佢）

食完飯埋單你比哂先 如果佢話AA你都唔好比佢比
話今餐你請 如果佢話唔想差你既你就話下餐佢請
之後就可以去食糖水

仲趕到尾班車既話就送埋佢番屋企先

之後就wtsapp下佢今日好開心etc

衣著方面唔好著西裝嬲 可以著淨色恤衫 千其唔好著毒L格仔
噴少少香水 帶定紙巾

祝你成功

樓豬唔係機場表白之後人地應承左咩

出去食飯既話要對waiter有禮貌 透過依d表現好過你showoff自己

ok

冇呀

好

我算中間掛

睇幾多次張相都覺呢班巴打好有型

撩佢講嘢，再扮理解佢感受和同情佢。

食飯佢話要aa你話唔洗 話冇可能要女仔買單

屌又上嚟放閃恰毒J
上個post都已經得米咁
其實你自然啲 唔好搞咁多嘢就得
等你update

幫佢擋子彈

唔好懶係嘢已經好加分

手臂搽定啲爽身粉 有時行路會hi到嘅位 唔好痴笠笠

如果你去高級西餐廳
就不必洗/抹餐具
會顯得你失禮

此外, 你應該行前
因為去得高級西餐廳, 你理應book位
去到你行前同reception拎位, 好正常

如果去casual d既地方/飯後甜品店
咁可以叫waiter俾杯水你, 之後再抹餐具
可以借勢講下點解唔好只洗/抹, 要兩個步驟都做
(純粹搵d輕鬆d既話題)

睇戲可以帶定薄外套
睇睇下問佢要唔要
當然如果你都feel到冷氣幾涼, 又見佢有d動作, 如雙手抱胸呢d表示有d凍既情況
咁你識做啦 一路問一路拎再直接披落去

直接啲同佢講

你今日著得好靚

如果佢問你點解

你未話套衫可以將你嘅優點突顯出黎

打開塊閪

毒撚 做晒都係毒撚樣

冇計 文盲字都唔識多隻

幽默唔好夾硬來 好講天份
一陣好似 條條大路通羅馬咁都唔知俾咩反應好

1.著恤衫
2.食飯讓女仔坐入面
3.過馬路可以掂一掂背脊/膊頭示意小心

LM

著嘅衫褲袋唔好太舊/起毛粒
鞋抹下佢
留意下自己行路姿勢 企嘅姿勢
以上都係唔會加分但唔做會扣分

展示你既長處出黎

人地著到咁自然係有自信著出黎比人睇

你唔好講到咸咸濕濕咁未得

咁既天氣著恤衫，實出汗，一有味條女真係唔慌唔中意啦

狗唔狗公都係睇做果人個樣係點既姐

留名

搞咁多做乜，佢就算鐘意都係鐘意你扮出黎果個你

拎一叠錢出黎fing上天話我大把錢

child登一地毒撚細蚊仔, 睇動漫電影當真, 拍過拖未㗎, 一堆不置實際諗法, 你估拍戲咩.

其實如果條女冧你, 你做翻自己+體貼少少佢已經好開心. 講/做埋啲花言巧話唔似你性格, 條女心諗你做乜鳩咋.

事事細心啲, 自然啲, 俾佢覺得'多咗你, 生活有安全有被照顧'嘅感覺就ok, 程度去到幾大, 真係好睇條女想要啲咩, 你比任何人都清楚

利申: 動漫教